搵人認真傾計

好悶有冇人想入黎一齊傾下計開心唔開心傷心比人hurt咪都得!
巴絲一齊幫你解憂

好開心，過左半年终於move on左

半年咁快就成功，登你開心呀ching

上張床上想點傾都得

唉 溝女真係好煩 太認真 諗住對方做咩都諗到頭痛

你想咁刺激? 我想搵人傾下計咋

睇黎你有啲經驗可以分享下喎，點解覺得好煩先

溝緊條女 無時無刻都諗緊佢..

8變5屌啊媽

好悶呀樓主你有冇tg呀？

我有 @imissmyexsomuch

唉，好難識到女性朋友

叫雞 約砲